19/20 NON-JUPAS 專區 (29) Be Water.

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

拜offer god:
19/20 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（2）

under review

又新post 幾時先有n手飯offer

絲打咩科
祝你好運呀！！

bu商科 多謝你

想問PolyU 比左留位費 月尾要交埋學費
如果之後有其他offer 學費係唔係都無得退架？
或者 學費可唔可以拖？

求食飯

你試下打去問下

睇到佢寫全 non refundable

入左Bu film 有無同路人？(緊張~

有無朋友收到city social & behavioural science

Polyu n手飯god

有無人同我一樣一個offer都無

巴打都係23號？

係呀 留tg?

你留？我唔識邊到㩒

有冇人收到bu offer conformation email？
我仲未收到

tg:deadlineis23

Here

同是天涯淪落人

未收到啊 accept offer果陣話月尾

你交曬document未？
我上星期交Transcript佢話交齊曬就可以慢慢等email唔使panic 亦都暫時冇其他事要做

請問pending decision (quota full)係咪即係收咗皮？

99.9%

奇蹟先有，waiting list唔要先到你

有冇人city unsuccessful 左

你有?

有啊
TVB

我MC

我Creative Media都係

CMC係時候同大家講拜拜

上年有人係non jupas專區話試過pending後收到有offer 不過已經係八月尾臨開學既事

不過個機會仲難過中六合彩

你可以當定收皮先

希望你有其他科offer

無

Same...

有冇人poly acct/a&f 6月中先in 收到offer
想知係味收左皮

Polyu n 手飯god

我個時佢話係7月中

交哂啦 又要等 bu做野好慢

終於有offer 多謝poly offer god

介唔介意講左邊科

Year 1?

yup

我仲係under review

Gpa?

+1, gpa 3.7
宜家我覺得尼個gpa好似廢紙咁

Same feeling
3.6up

咁高都冇，文科？

連city Im waiting list 都冇

聽講派緊n手飯

City mgt 仲會唔會派n手飯

琴日收到BU叫我交supporting documents

Cgpa 3.3up社科

我想問CU點update cGPA

有冇人知city call 人既電話係咩號碼

入咗city tvb 嘅同學可以入哩嗰tg group

本身有無交最新

所有3442開頭嘅電話都唔好cut

冇

Global supply chain management

Polyu n手飯

有沒ching 知道 city gbsm一年大約收幾多人

想問有冇文科人可以直入poly/city social science科yr3？

有冇人知cityu ppp y1 waiting list 有幾多人？

咩科

AMA

係咪都係email
我明明交左最新transcript 佢都叫我reupload

HKCC HS year2
收到mbbs year offer

*Year1

係email
Ching都係AMA?

Bu出左confirmation email

唔係呀 Isem

收到啦

朋友3.4收到city ais crime as2

Thanks佢讀咩cc？

space

佢有冇interview?

2科都唔洗in

我就6月27親自去admission office交
7月3收acknowledge 7月5收confirmation

你係寄信定親身去交?

問HKU我喺唔喺waiting list
供參考間接同我講唔好再等
皮已修好灰

岩岩收到中大歷史offer

倒數1個月就開學了各位大學生

連acknowledge都冇? 我個科係7月10 deadline
你個科會唔會係遲啲先deadline
所以嗰邊未處理住?

只係得3442？

ching 見你上個post話收到city mkt 介唔介意講下cgpa幾多？同邊間asso
利申升year 2 想入city mkt

Ching 知唔知 注冊程序係咪等佢再email

有冇東華nursing yr3嘅同學？
你地係幾時要reg?

留tg傾？

有冇嚟緊9月份讀BU China Studies - Economics (Year 3 entry)既同學?

有冇入左city banl 嘅巴/絲打可以加tg交流下

你留好唔好

我唔識留tg

屌你啦

搵左你

Cuhk global studies收唔收文科？

應該係等佢email比portal account搞master registration先?

利申: 唔知

打電話啦ching

想問吓cccu 如果讀business gm 會升返上city business (e.g. mgt/bom) 嘅 Year 2 定 Year 3 ?

City幾時交學費？

覆左了

如花 係唔係都係仲等緊retailing?

Confirmation letter都係由admission office registry出
打去office問啦

依家係咪已經派左幾次cityu criminology 啦
其實係咪已經冇機會

係啊屌 巴打已經認得我？

呢個post都凈翻好少人

上年18年year one 望住18/19 non jupas專區一啲人到8月9月甚至開學都收唔到offer 仲係度求緊offer 覺得好心酸 點知今年year two就輪到我成爲佢地

agree

救救我們

唉

想問下入咗hku嘅師兄姐
話說我考咗igcse未放榜 因為咁仲未confirm到offer 雖則放榜時間係早過offer deadline 但等佢封offer confirmation email又唔知等到幾時
如果我igcse放榜個日就親身去交曬啲transcript, exam results 可唔可以當日confirm埋offer 因為都8月13號 過埋reg day

我想問你有無Fulfilling Conditions 封email?

我就28/6親身交咗，之後5/7就收到confirmation email 中間冇 acknowledge。
而家又繼續等email

利申：5/7deadline

依家得Submission of Final Exam Results to HKU個封email
之前admission佢check完我asso 啲成績同畢業時間 依家差SLR 佢叫我一有成績就upload上system

有冇人試過報ASSO加一年SF gpa入返UGC？
正常係咪見你有degree讀 唔會比interview/offer你？

thx

btw 我交咗文件成2個禮拜有acknowledgement但仲未有admission confirmed嘅email
佢100%有開過我包野嚟睇
因為佢幫我喺njs到update過d野

Gdp幾多？

bu n手飯God
見大家開始收offer都鄧你地開心，但係自己仲係無野既時候

仆街 我2科都係呢個 status

有冇yr1 sem2 收hku firm offer既ching？

有冇tg ching 有野想問

想問greeting from hku同learn more about hku之後真係會出offer?
因為呢兩日又收到呢兩封

你之前有冇收過？'

yes

我身邊D朋友全部收2封email就有offer....你報yr1,定yr3?加油，唔好放棄

yr1
咁我係咪會有兩科hku既offer

你報左咩？
之前收到email冇出offer？

Me too 唔知點解七月四有一份野upload左

你係唔係寄過去

之前出左6901
之後上幾個禮拜又有第科in左我

Poly n手飯god

巴打爆4？
新果科係咩？你應該收到兩個offer
asso 讀science？

絲
art & science
cgpa 3.91
yes space

sor
邊科好啲？
6901係sem1收？

我都唔知邊科好d
因為art & science係今年新開
如果真係收到再諗
yes around late march - early april that period

我諗你將會收多一個offer, 絲打. 恭喜你.
即係係6901 你有conditional offer , first round 已經收左個批.

多謝 希望真係有 多個選擇係手都好
大家都一齊加油

你sem1 gpa幾多？
想知係咪3.8up就收 conditional offer ？
有冇聽講有人低過3.8但係都收到conditional offer

係啊

想問下city個application result係under review即係有冇機會收到offer?

3.9
我唔知喎 好少留意其他人既野
不過睇返record 3.7/3.8係最低要求啦 都有人入到

同問 pushhhh~

唔係 unsuccessful先係無機 under都仲有機轉waiting list 除非你send email問 但九月都試過有人有offer 都係果句 不要消失希望

唔知係咪寄過去特別慢 我都係寄過去 都係等左兩三個禮拜

係呀 如花bb
我8月14~16日要翻學了
我都想放個offer比你

29487244會唔會係咩u既電話
定係我ff太多

原來係edu

有無人收cu engineering year1 entry既offer最近先交返齊啲資料上去

佢揾你做咩

未交畢業證明

係咪即係有機會？中教？

六月收到，唔知今日點解叫補

返咩學啊你 我唔記得你想要咩科

IM

咁早咩

佢好似係收咗Poly 之前等緊City

有無人圍爐 未有offer.....

3個星期前收到電話問有無興趣。依家都未收到offer係咪無機？ 點解要比假希望我

無咪應該打電話問下佢打返佢打黎個電話？？

係咪

我pending decision 仲有冇機

冇啦 我tvb都係pending

有冇人有報city year1 mc

ching想讀咩科？

佢要新生翻兩日學

連我想要咩科 都有人記得

好難唔記得你

BU 係咪 reg day搞完 email之後先交學費？

係waiting list 等得好辛苦啊

因為我都好想要

巴打有冇offer喺手?
希望我哋有機會做同學啦

想要啲意見

冇 等運到

我都係 冇比翻email我

IM waiting list?

YES

真係好絕望 cityu 個status一直都係under review

bu n手飯God

呢度

請問各位巴絲有冇non jupas CU year1 IBBA消息?

你status點

pending decision (quota full)

不如留tg聯絡下

呢個月有冇人收到IM N手

City 打咗比我問要唔要bom offer，decline 咗，下手接實！3442頭電話

Pending quota full 係咪冇機會㗎啦

想讀Mechanical and Automation Engineering

Offer God

巴打你咩科

唉 佢再唔派 我就慘豬 要交學費

同學

琴日有人填database

下... 唔拿係掛

Cu music plz

bi，利伸冇fd入im

到時見

希望我哋有機會做groupmate

巴打有無諗住ocamp

好似9 月中

唔太想加一，但係驚識唔到人

Which stream

巴打都係im?

BI

有冇巴絲最近收到bu傳理pr個邊嘅柯化

一樣 lingu in都唔in我

Poly咪一樣 in都唔in

啱啱收到bu marketing offer 有無巴絲相認

點解？

bu polyu n 手飯 God

介唔介意講下幾時in同 gpa?

打電話？

Bu offer god pleaseeee

pending decision (quota full)
係咪無機

證明呢到嘅人真係小左
前10個post係到拜god大把人屌
依家連個負皮都無

最近有冇人收到cityu ais offer

都7月中啦
好多人都有offer 上岸
唔洗上嚟追po

前日收到bu confirm email
放返city chinese & history year 1 offer 出嚟
祝各位都收到offer

Email

Last month 3.2/4

Year 1 or year 3?

3442 5956?

3

啱呀 其實而加追post既黎黎去去都係個幾條友

poly offer god

Congrats
介唔介意講下Bu係邊科？

有冇人知city mkt 既reg day係幾時？

派左兩次！下次就會到你！巴打放心

唔好灰心！bu offer黎緊！

我果陣都係under review 之後突然就收email架！

on9一問
遲d教大 reg day 之後如果有幸收到其他u的offer(希望有) 要去邊度取消返

ching 你個陣有冇interview過先?

我啲科全部都冇interview

有無人知Bu 英文放咗offer未
等咗咁耐一個offer都無
Bu offer god please

呢到有冇poly food safety既巴打?

thank you
bu social sciences

巴打你呢？

有冇人已經收到cityu email 通知注冊？

Ching 咩科？
利申 晒銀時乞食科仲等緊個email 好驚撞旅行

BANL

ching 可唔可以講幾時，因為等緊banl n手飯

1/8

你幾時收到email 叫你交document 呀？

前日叫我交錢

想問下有冇人收到City
BSc Computational Finance and Financial Technology
嘅interview?
想問下大概會問咩

有無人收到港大reg day email?

你最近收到？我好耐3月左右in 過

唉屌

晏晝收到,應該係N手飯

我仲waiting list 緊 呢科收好少人 你gpa幾多

但我3.9 cgpa都未有offer 有人話8月頭派 唔知係咪真
Interview 問普通問題 正常自介 有咩課外活動個d 加油

你幾時in?

有冇人知道HKU IM 係咪出咗N手飯

想問下有無咩關於個科嘅問題,想prep嗰啲多啲

今禮拜有無人收到cityu social & behavioural science

我重等緊bu中文

我都報咗 still under review

上左U仲好掛住以前asso
而家人生好無意義 冇方向 冇目標

讀得唔開心?

quit U retake asso 重拾人生意義

CityU PolyU offer god

我都係
我比較想知有冇人收過
據聞呢度有人入左waiting list

Apply year幾？

1

唔知喎

想問下年報non-jupas 個 schedule 喺邊度可以搵到

利申幫人問

無左個一種火

本身之前中學日日浪費時間

係asso第一次搵到人生目標 朋友

成班人為左同一個目標 一齊奮鬥既嗰種熱血

而家係完全無

good luck
希望你收到offer

你之前regday完 IM有冇再派飯比人

我淨係知身邊同學大部分係5月6月收offer

咁理論上係reg day後有offer放
上年都係咁

不如你上去上去database睇下la

生命滿希望
祝人人有offer

巴打私樓有錢仔?
如果唔係剩係諗點儲錢結婚買樓呢個目標都夠奮鬥大半世

巴打 IM final yr?

有錢條春
有錢就直接外國讀U
洗鬼asso

諗吓以後要奮鬥幾十年
冇火就啱嫁啦

有比interview 我報city佢話我讀緊degree所以比as1我....

冇咩點問科目既 多數都問關於自己

人生online

想問下，6月初我去cu交證明文件，個陣佢要我帶有寫住hd畢業既transcript去，但我個陣比佢未係出曬所有sem，因為7月暑sem要讀埋一科先畢到業，但個日睇又話ok，咁之後自己仲洗唔洗upload出cgpa既transcript比佢，但到時已經係8月中？定cu無要我補交的話，就一路等註冊？

poly n手飯god

唔會，因為我都有幾科interview 同 offer
收到 IM , ais 同 crim ，全部都as2, 所以我覺得佢個準則應該大同小異

我Hkcc business

Yep 呢科好似只收year 1
但呢科係business泥

介唔介意講你dse幾分？

21分full cert econ lv5

有冇Ching 係文科報左hku im?
想知hku im收唔收文科同係咪一定要放first choice

咁如果下年入左ugc仲可以再報non jupas嗎？

唔緊要既 有得in 都係一個好開始 同埋我自己都仲未有

我記得之前呢個post 有位巴打係edu 報non jupas 不過呢層我都唔太肯定報唔報得

想問有無人知Poly LEM senior yr 派左未?

冇問題

我身邊就有個同學本身讀讀下SF
之後有offer入黎

派左好耐

好似未聽過派year 1
但係year3派過

等到好心急 ppp要31號enroll但仲未派year 1 soc work唔知點算好

Enroll左係唔係收到另一個offer都唔可以轉架啦？

我唔肯定 我只係知單純交咗留位費的話 就可以轉 但唔知enroll埋轉唔轉得

你ppp入year1？
你asso本身讀緊咩？

想問ching你sf個年係邊讀 諗住下年讀一年恒大yr3再報non ju升ugc

係space讀law

我都想知

所以宜家等offer等到好焦慮

有

你冇冇interview?

無interview sem 1嗰陣比咗conditional offer我

我都係讀恆大 SF year 3 報有機會出conditional offer, 所以唔好hea讀

你gpa幾多？
我下年想報

我sem 1爆4

polyu offer god

唔好放棄啊巴打，等你做同學

巴打知唔知通常reg day 後幾日放？

你有冇telegram 想問啲嘢

你可以直接問都ok 我無tg

教大 year3 fm reg hall有咩介紹

同問

bu 幾時先有n手飯

仲有冇n手飯食

放左bu cs接實

如果第二間u註冊左係咪冇得accept offer
city 快d派啦

我3.24都未有

之前有人話可以 但係好似要搞退學 唔知係唔係

polyu n手飯god

我3.33 都冇
想問下樓上有冇考Ielts ?

仲未收到city email通知我注冊

8月頭先搞tran credit 架
我都等緊信
佢會話比你知邊啲要tran 邊啲唔洗

City嘅email係冇通知㗎你試下喺宣傳/promotions嗰到搵下

城大英文有冇gp??

3.22都未有offer 灰

Cccu 社科

巴打，可唔可以加個telegram, 想了解下poly acct

有冇人知HKU有reg email未 都到7月尾

封email講咩
我最後一封已經後confirm email

講regday啲資料
我係上個禮拜兩封一齊收到

吓唔係掛 有冇圖可以睇吓
想知道有咩步驟要做 唔該你

請問可唔可以send黎睇睇
我上個禮拜先有offer 係咪冇reg day？

所以依家就係等佢寄portal account過嚟
唔識曬巴打

請問係咩科 幾時收offer？

我應該無機會喺reg day 做registration
不過我都諗住照去reg day
你應該嚟緊都會收到confirm offer嘅email
唔使咁緊張 有咩事就填form問嘢

Engine

Poly n手飯god

天佑香港

都係無呀 唔知係咪我programme未出

又一日喇 polyu offer god 望下我啦

收到Im as1 offer

原來真係喺promotion到差啲miss咗

email定電話

有冇人收到bu acct interview 而家收到interview有冇代表啲口手

啲咩*

Poly打電話嚟 但係唔係我嘅名
佢打錯我電話

啱啱im打黎問要唔要offer
Decline咗 希望想要嘅接實

係咪差婆in?

唔係

有冇人cityu business科收到reg day email?

City mgt衣排係咪冇消息？

想問下師兄gpa大概咩位置

好慘 一場空

3.7 up

wtf

有無ielts

有考過但係我冇upload上去

係遲d會收埋learn more 就等offer

Ching係咪報sci？

我都係senior entry
9號收greetings 16號收offer
呢一排好似sci係咪咁出offer

我想問星期六日大學會唔會打電話黎？

都未收到

Ching 介唔介意講下GPA

Sf Year 1 cgpa 3.6 IELTS 6.5

City交完錢大約幾耐先有reg day email

佢：你好 想問係唔係xxx?
我：唔係啊你打錯了
然後我上網查番係poly我報嗰科嘅電話嚟

你報左咩科？

咁可能下一個係waiting list嘅就係你

就快到你架啦

City gbsm 同 hku im
大家會點揀

先問下sem 2先收倒HKU offer既ching
你地交完5000後係要即刻交document 定係等Email先交

City Gbsm有咁差?

請問今日有無巴打收到JS1101 Cityu social &behavioural science?

有冇人知如果搞掂左cityu個enrollment，仲會唔會收到city其他科嘅offer

hku engine 係咪一定要 in 先可能有 offer?
如果無 interview 係咪收得皮?

其實KongU engine yr1 O係咪唔會再來出offer
in完十世都無回音
有無近排收過offer
unsuccessful o係咪合有EMAIL通知
都七月尾engine都係好似冇乜人講
係咪頭打了定輸數？

邊間 咩gpa?

Ching, 你比左5000蚊之後, 有冇收到EMAIL叫交supporting document?

34429094 今朝9點半打嚟

Cityu Chinese and History

(Heritage stream) n手飯

中文2 英文3 cgpa: 3.25

應該會放

As2 29July dead

想問下有無city im as1 既同學？

7月尾了
bu n手飯God

我想知life嘅同學有幾多個真係升番上lingu/其他U？
睇databases完全冇life嘅寫過

啱啱decline咗唯一的恆大offer 唉

冇啊

仲未收到cityu reg day email 想問下話係promotion個d 個title係咩 我連junk mail都睇過都未有

database入面嘅LUCC即係life

咁你交左document未?

ching gpa 幾多？

收到bu acct interview
有冇人都收到？

我都未有 唔知幾時比

我都收到

巴打係咪交宣誓copy（asso transcript 同dse）only？

係呀 宣誓過嘅 asso + dse transcript
你有ielts就交埋
張checklist都夾咗喺入邊

你地個check list 係咪email收既？

有冇人IM 由pending decision 轉左 waiting list?

Ching, 未收EMAIL通知, 可唔可以自己新身去交document先架?

as 1 or 1 and 2?

title係cityu enrolment notification
寄件者係academic regulations and records office

你指未收到邊封email通知
我就收到fulfilling condition of offer嗰封email
入面叫我交official documents去office 我先去交

我pending decision 直接轉offer

As 1 (year 2)

希望我同男朋友都有offer
Offer god

有冇人今日收到poly fashion and textiles電話？

我AS 2 pending decision 轉左waiting list

師兄收到GBSM offer?

係呀 幾個月前

仲有兩個星期就係reg day
各位準大家生預備好未

*大學

冇冇人知city mkt reg day？

有冇

師兄可唔可以留個Tele,有D野想問，唔該你

今日轉？

想知As幾

最近有冇cityu criminology 同ais既消息

GPA?幾時轉？

AS1

SF year 1 3.6 琴日轉

巴打收到未 打過去有咩消息

岩岩收到中大打黎話可能俾offer我 打兩次俾我 (兩次我都有接), 我再upload 埋academic transcript with graduation status, 係咪有機會收我?

又一日

🚬

就快reg day la，希望hold住多個offer嘅人快啲放翻唔要嘅出嚟，等得好煎熬㗎，仲有人地8月尾先收到offer會miss咗好多野㗎。唔好嗰肉赤5000蚊做下好人la。

等到人都癲

師弟你咩科呀？asso定hd先

Asso
我幫朋友問 佢今年準備讀
想問知唔知有幾多個可以升番文學同歷史？

歷史比較多人上到u，一般升其他u多過升番lingu

文學都易升u，但通常升番lingu

咩科？

CHING 幾時收到IM offer

Last week

你幾月收到個兩封email？

4月

除左HKU BU 你有無報其他u

希望Reg day完咗，會有n手offer收

你收到？咩stream咩gpa?

收到bu offer
但係交左其他學校學費點算

打去問

唔係派offer 佢問如果有位我會唔會讀咋

咩stream btw 佢上個星期打過比我..

Mkt
打比你做咩？

交左ugc定sf??

應該sf來，top-up degree
乜資助都冇

asso就嚟要交錢都未有消息

問我有無興趣

Thanks! 我交左錢無幾耐 未send比我

咁你快啲聽日問

你咩stream?

Retail

祝大家早日收到offer

唉 之前6月尾收到poly second choice interview
in 完之後一日send左email 話比offer 我,但要轉返做first choice
咁我覆佢要轉choice,
而家又話hold 起左個offer
過幾日就要交sf degree 錢, 而家都唔知交唔交好

除左留位費
學費好似有得退的

社區健康 Community Health Practice

想問同一間U如果accept左一個faculty既offer 之後會唔會唔出另一個faculty/出左accept唔到另一個faculty既offer?

因為依家我既situation係一直手握一個offer 同一間U另一科就shortlist左我話仲process緊 但我想快快交錢留位先

City?

想知道 city im有冇大tg group 想搵朋友

HKU

寧願佢直接話唔收我都唔想再等

想知city eng studies有冇tg gp可以識下人

bu computer science cst 派左offer

打去問有無得退學費 間間sf唔同

而家hku/poly/city仲會唔會叫人interview?

原本咩status？

3.5 你呢

我下年先報，ching 可唔可以加個telegram

我收到POLY 電話問我有無趣，咁岩我要去旅行。
我同佢講聽日去旅行，收唔到電話，佢話會Email我。
之後依家第三個星期POLY都無再打比我同send任何email，
岩岩睇資料庫見到佢打比我果日既五日後有人收左offer，
係咪代表我無機，會唔會因為我錯過左佢電話所以比左其他人。

好灰，真係好灰，一個Offer都未收到，點解要比假希望我。
好驚因為自己錯過左個電話斷送左個Offer。
好彩收到電話果陣無同屋企人講。

我真係好想入大學，努力左好耐。

興趣

想問有冇人ust waiting list 收到offer

你去旅行嗰陣較接駁俾其他人聽咪得

唔該哂你呀

做咩咁睇唔開讀Life

已經收到 8月3 reg day

有無人cu 宗研有offer

有冇巴絲有最近收到cityu ais offer?

你幾時交錢？

Email話9月先交 10月先deadline

咁你幾時交左留位費? 佢21號confirm payment但我未收到reg day email 係唔係冇咁快有

我4月交左喇 你可能要再等一輪 我4月已經收到offer

好唔該你

想問係咩offer

Pending decision

岩岩打過去，原來有電話唔代表一定有offer
點解要比假希望我
我真係好期待係到諗幾時會收到email
唉
好辛苦

好頹，好辛苦，一直以為未處理姐。
原來真係無，點解要咁玩我。
好想有大學讀，真係好想

有位就會比你 唔洗諗咁多 最多咪retake一兩科
天無絕人之路 唔好嗌生嗌死 出走一年再non jupas
裝備自己好過怨天怨地

巴打想問下你係幾時interview同埋咩cc讀咩科？

poly依家係咪派哂offer要等n手飯

多謝巴打
我gpa3.5x，可能真係in得差所以唔收我

岩岩收到offer.z. 填一填表先！

咩科呀

想問有冇人收到ust offer 要補翻ielts 6.5

同問 poly咩科

我記得retail 都有打比你？！佢成2星期前打左比我但依家都未有email個d

你咩gpa

如花 有offer?

我都係琴日先收到
係喺見到condition met 之後兩三日

我頂 未有啊 你再咁問我就喊

搞唔撚掂 好撚想喊 我唔介意gap一年 但突然個心好酸

Ching 想要咩offer

Poly retail

手都震撚埋

Bu gis offer god

你有？

堅持住

Food Safety ， 加油巴打我會祝福你

頂唔住 工都返唔到 好攰

有im未

我唔要im 我要retail....

冇offer既大家都要頂住
雖然我都好想喊

你e+係咩status?

11月就再報 樂觀面對

好想要宗研offer

我都係

我想要 但PolyU 比曬錢

未 仲係waiting list

有無interview過？

係啊 今日轉pending

唉 灰到仆街 好想喊
由4月等offer等到呢家
結果就到8月都係一個offer都冇
努力又努力過 準備又準備過
結果都係一場空
好sad 仲要加上最近既社會氣氛，我病了，香港也病了。

手足 I know that feel
year 1 成績好果d一早上曬岸
得番我呢d廢柴日日擔驚受怕

打飛機都冇力

Waiting list

真

等多陣
我當初都頹到pk
最後都有3個offer

到底有幾多人收左itc retail係唔想讀既 然後 到收到自己想要既offer 會放返出黎........

Hku比左你未先

我淨係想問：
點解每個cm都會有一個負評？

邊個咁睇唔開呀

絲打gpa幾多

幫frd問

師兄 等緊咩科?

reg day都未到，我識好多扑街仔手渣兩三個offer但又唔放，未到八月尾都仲有希望，香港都仲有希望，我地27元朗，28上環見。

Business

有冇近排收到poly fintech interview 同offer?

個人覺得finance 好啲
但hku for 你之後再讀上去 好啲

有冇人知個application status仲係in progress即係點

City offer god

City係咪已經派晒offer啦？

我可以講我例子比你參考⋯⋯
我一月果陣收到interview 但無去到（大病）
之後四五月收到電話問我轉唔轉另一個programme
咁我唔轉
一直都係under consideration
之後尋日打問下係未拒絕左我
後尾佢話可能可以安排番面試比我
其實都未必一定得
但佢無直接reject 我我覺得係仲有機率既

1101仲係ubder review
1108仲係waiting list

y1? 我1108 waiting

cgpa?

想問下呢排仲有冇人收到bu mkt？

Ching 個states 係 in process????

一直都係in progress你呢？

which cc? 我3.6x space 好想y1走到

邊間唔講喇非space

有上星期收到 前日去咗交錢

恭喜巴打
之後有interview？
想問下咩cc讀咩同cgpa係幾多？

Syu bba cgpa 3.2

唔知派曬未

Me too
你有冇in 過？

係咪所有面完gbsm的Ching,都係waiting list?

Ching 你gender studies 排咩choice?

有阿 我3月1 in 你呢？

有冇interview?

我都係bu 都有in過 status都係in progress 不過唔係mkt

有書讀了 poly bsc LEE
雖然year1 不過果陣佢連interview都唔出比我
咁都收我讀

city 係咪派曬 有無都出句聲吖

已經等到好絕望

我 仲系waiting

我係

ok 我仲係under review
清waiting list 有機會啦

希望巴打都收到offer

唔知我cc prog leader 係咪講真，佢話我就黎有offer 叫我等下，唔知佢係咪呃我

我都係 一係直接reject我就唔洗心掛掛

我都想收到同你做同學
你幾時interview？

仲有一個月既機會！我地要加油

今朝收到bom n手飯
已放im offer

你咩gpa 同ielts

如果講將來出路呢？
我指搵工

聽上面ching講 pending之後收到 所以waiting可能都係.....

有冇巴打喺Portal 搞掂Master Registration
之後係咪等Reg Day交嘢

你收到portal email?

又一日喇 唔想 gap year 呀

尋晚11點收到

我都係 唔會咁啱一齊in 咁有趣呀嗎

咁你而家收左咩offer

事隔幾個月先相認
你cgpa幾多？

唔該曬

我想問吓浸大中文好啲定係嶺南中文好啲？兩間都有比到Offer

浸中啦

六月頭

原來 唉咁我應該冇行

古典文學+個朵：浸大
現當代文學+創作：嶺南
師資我覺得差唔多
利申 中大中文 細妹bu 對中文系比較有認識

PolyU offer god
Eduhk offer god
BU offer god

已經少人到拜god都冇人鬧

唔好咁好sad

我覺得商科會好啲
始終唔會驚冇工做

Bu in完之後到而家仲係in progress揮手區

我都係等緊BU MKT , 我早幾日打電話去問, 話offer 都基本上派曬

我

Space HD engine yr1升hku yr1 仲有冇機？

Cgpa 3.90

In都冇得in揮手區

Thx ching

Bu offer

cu offer

即係無曬機會喇？

City bu offer god

咁快會唔會仲有人放出嚟

揮個靚手

cu offer god

Cityu 兩科都仲係under review

add oil Ching

Cu offer god
Bu offer god

Offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

Bu offer god
Cityu offer god
求下offer god俾個offer我啦

拜offer god嘅全部收唔到offer

Edu status轉咗做submitted係咪即係有機

啱呀要拜就去offer god post到拜啦

Ching 你收到offer ?

頭先打左去cu,佢話派offer會派到8月底,大家唔好消失希望

間間都會話排到8月尾㗎喇

retail我估最遲應該會係14號前出offer， 因為14-16號係polyu 有啲介紹reg科，ai/ps個啲workshop

仲未收到offer既最好日日8點起身，有時啲office好早打電話問人要唔要offer, meet咗就直接打下一個，你聽唔到就

頭先收到finance as2 offer 點揀好 好驚as2讀唔掂

Ching 想問你gpa幾多

入左去就讀到 鐘意邊個揀邊個

頭先打去問1101
佢答quota已full

可能之後會有人放
我都想打去問1108

你1101係waiting?

無報

究竟呢科有無year1係收到offer，睇上年database好似都係得一位天選之人

有位4.12 另一位3.96
但人地7月中已經收到

收到city sociology offer!
多謝offer god

師兄有沒去面試？

放咗city ais ， 接實努力一定有回報

想間下cu cultural management 有冇消息

有冇人係poly eAdmission 到accpet 唔到offer
但我錢都交埋

有冇人報engine 收到hku portal email?

City派咗criminology
唔好再遲啲

ching cgpa幾多

Problem occurs when processing your request, please try again later
我比左錢都accept 唔到offer 點搞
打左去同佢講，佢話會幫我留住個位
不過我好驚

做同學

但係我打過去問佢唔係咁樣答我㗎喎

ching 你有冇收呢科offer？

今日晏晝收到bu eng lit offer, 多謝offer god

冇呀 6月中in 完就冇消息

佢點答你

佢同我講話其實好似派曬囉

有牙

師父啊 求下唔好攬住retail唔放
認真好撚想讀 跪係到奶鞋底啦我

3.45

今日打去R offer
佢話幫我問下
膚衍我定係真係幫我

cgpa 2.97 bu chem n手飯
多謝offer god

你邊間cc?

咩u ?

cuhk
係未太天真
但佢真係聽左我講好耐

ive

但係ching你係cu咩科先?

但係ching你講啲咩去R offer ?

又派左新一輪
都係冇我份

乞食文科
我一開始問佢
一直都無轉state
係未仲有機會
佢話仲有
咁我話可唔可以再補交資料比你地
佢話再幫我問下 可唔可以爭取到

佢咁樣答你好似仲有希望，加油
我cu都係報文科但係佢唔係咁樣答我

cultural management?
派曬都冇辦法

你mkt係唔係waiting list轉under review?

咁所以而家你去邊間？

我都係3.45，但點解我冇

你year 1定year 2
我去bu social sciences
有得讀geography 都好好

我係Year 1

咁你去邊間

Accept offer dealine系幾時

巴打講得好

放左im offer 希望有緣人有書讀

Hku?

city

收左咩offer

好想係我接到

推

CityU

收到咩科offer

3日前夜晚收咗portal ac

有冇人知道HKU IM幾時會再放Offer

我係報year 1.你係咪？

我都係咁 accept唔到

senior year

琴日deadline?

唔係 過幾日先dead

你而家點？

唔知 同左programme office講 佢話會留比我 同左教務處果邊講埋

ching?

Chinese & History

等offer等到好苦
疊埋心水gap year算

幾時收到offer?

Ching 你gpa幾多

商科 cpga 3.24

商科 cgpa 3.24

Gap year 要做咩好

...你等咩

我都係
差d 就做同學
我好似係三月尾收嘅

你比較想讀bu social science呀？

前日收到教大policy science 放咗
我3.2幾 太空psy

city chinese & history:
睇過佢個program structure
自己對中史 文學 藝術 興趣唔大

bu 個邊又有geography, history
自己本身鍾意geography 多D
同埋bu history D elective 比city 更加適合自己

有冇人仲未收到hku portal account email?

咩黎？

而家等咁document list

Ching 想問你係咪wait list 緊 收到未

你報咩科？

engine year1

大家加油

year 3?

幾時收到

咩嚟？ 點解我收到conditional offer但無 hku portal account email？

我year1 㗎

Year1 entry ? Ust 收咖咩？

有冇人知city CS year1 offer 派晒未
利申：under review

想問下3月in完poly biotech宜家都仲未有offer係咪可以收皮
利申Year 1

我想問佢地星期日會唔會打電話黎？

Offer god可唔可以俾個offer我同男朋友

你而家收到咩先

Ching gpa幾多？ email通知你？

Yes

有無city im巴絲 31號enrollment，圍爐

絲打幾點reg，留tg傾?

有冇收到city mechan 既可以講下幾多gpa?
等到人都痴線 另外果科又就快要交錢

3.14, 晏晝四五點收到email同sms通知

Poly個system係咁accept唔到offer

enrollment係咪會email通知

係

有無人係有hku個兩首email但無offer家？

封

你就係hkcc社科3.28果個？

仲未收到

same
利申fbe

HKU reg day 要交張學生相 我張證件相唔符合佢要求嘅size
又唔想突登去相舖影相 可唔可以自己用A4紙print出嚟算

好彩早咗交
後面啲人迫埋曬一齊慢到仆街

想問下呢如果edu英教dd（要讀5年）同嶺南翻譯（要讀3年）點揀好？ 求各位大大指教

如果有啲人過咗reg day 之後先收到offer唔知會點搞

Engine yr 1

metoo

揀英教 翻譯工好濕鳩 唔係興趣都唔揀..

會安排另一個時段reg

想問各位巴絲打有無試過 upload左ielts成績？係咪upload完要打電話通知admission office 或者 faculty？ 我報左Cu, Polyu, Cityu

Thank you

想問下巴打知唔知到時有冇ocamp個d報？

Cap錯圖

又一日 天道酬勤 天滅暴龍

巴打方間同cgpa幾？
利申： space 3.90

邊*

7月最後三日了
BU n手飯 God

ust engine 幾時有n手飯

Bu中文god

hkcc 3.8

放咗Chinese and History
要嘅接實
繼續等ais同ppp

放左city finance
接實啦各位

y1?

本身reg左一間u收到另一間u offer 可唔可以入 本身嗰間係咪要同佢講唔讀先可以入？

同一個疑問 但唔同科

Ching 有冇其他offer揸手

晏就收到polyu 電話
已放Edu ghks

可唔可以講下電話頭4個字係咩

嗰post已經靜到水靜鵝飛
唔知一日推唔推到一頁

咩科咩GPA呀巴打

又一日八月都就到，唔好再俾希望話我會有offer好辛苦

有冇hku N展巴打去5/8個TALK?

你收到email?

有冇讀psychology既朋友講下自己收到咩offer

咩Talk?

想知+1

正常你有up上system就ok, 唔洗特別通知, 不過如果怕有個萬一的話可以打上office問問

city PPP

我都未收到

唉，我之後成個星期唔喺香港
又話要收到account三日內填form
又要出得咁慢

有個polyu揸手 但係想讀社科多d

Yr3 as2

有無清呢幾日收到city mgt year1 offer

你gpa幾多

利伸無報到啲水泡科既死傻仔黎

3.18

Gpa 幾多 社科出身？
咁多個offer

stream 係housing?

public management

PM好似冇interview

Cityu Criminology 幾時reg day?
仲會唔會派offer
我好想收到

我都係見到有巴打3.45收到，我cgpa同佢一樣但收唔到，好灰

想知city係咪大部分科都係7.31~8.1入學？

City Offer god

Ching等到未
你好似同我一樣

問多次
有無人仲等緊LU BBA無哂聲氣

ust waitlist 有無人有offer?

係咪SHTM 我都收到

Ching 等緊咩

engine

就黎又一日了 睇黎今日都係冇希望

Polyu N手飯

有冇人等緊polyu management yr1 offer

今日有無人收到city im offer？

想問下gpa幾多？好想要finance
3.7幾都唔比面試

純粹一問，其實佢呢一科呢係咪就算高gpa都未必會派offer㗎？ 因為我都有報埋呢一科但一直都係under review囉

3.25 社科 揸住個ugc top up only
睇下人品夠唔夠 執唔執到個cityu社科翻嚟換

點解要top up都唔要bu

我想問下polyu 係咪收到offer 之前永遠都係application being considered

lu psy
edu psy
bu geog
polyu social design
cgpa 3.23

Edu u 有無比offer你？

City send 左個訊息話check enrolment notification email
但收唔到個email

我個fd 3.6 上兩個星期收到
我上個星期收到

但我地睇番呢科原來係讀socio
唔係犯罪心理學

所以decline咗

Ching有冇唸住打電話問仲會唔會派

去到依家未有offer應唔應該繼續等落去

我覺得佢最少有3.8/4.0
如果唔係佢唔會有咁多
City offer/interview 機會

收到city ppp year two entry
感謝offer god

身邊一堆3.2都有面試

我放咗 接實

七月尾了 想跳樓

唔好啊 撐住啊

依家咩消息都冇 收曬人未又唔知 有冇人放offer又唔知 真係

望住同科低gpa過自己嗰啲都入哂U有offer

you are not alone 呀手足 yr1 gpa低真係好濕滯

你手上有ageing?

你睇下濫發郵件個到有冇 之前有個朋友封enrolment notification email sd左去個面

yr2啊我

點解我3.6up都冇

你year1? 我朋友文科3.4都有wo

Year3 社科

雖然有時人地無offer都會鼓勵下佢 唔好放棄呀 未到最後都仲有機會 加油加油

但到自己咩都無個陣....唔撚講啦唉 好撚灰

加油，大家唔好放棄！

same

真係好想喊 聽到人地冇去安慰完之後到人地問返我都唔知可以點答佢

等到好灰心

as2?

社科，仲係讀sociology，3.4，冇crimin offer。
咁遲派又唔跟分同科派，都唔知想點

CityU psy

打左啦 佢話無人讀未再睇情況派 利申我ee

真
我3.7幾都冇得in

我gpa高你少少 但lingu 同edu都無回覆

嘩 city psy肯定好高gpa

有啊
我收到呢4個

Cgpa 3.68

羨慕

我有fd都係差唔多gpa都收到

我想問city psy有冇interview嫁 因為長期under review

我自己就冇 唔知其他人有冇

3.3

有冇人ppp收到enrolment letter?

Year 1 or 2?

唉，未等到..希望有人放offer

Same feeling
希望快啲放啦

CU offer god

想問下polyu tse有冇消息

聽講7.31轉咗去其他日子，又要等了

8月5號

1001

g